[爆料] 鄭經翰指湯家驊2004年曾透露被掌黑材料 湯否認兼指遭抺黑

鄭經翰指湯家驊2004年曾透露被掌黑材料
湯否認兼指遭抺黑

正當特首林鄭月娥因逃犯條例而弄得焦頭爛額、內閣行政會議成員均遭拖累之際，前電台名咀、「大班」鄭經翰上周六（15日）罕有地在網台節目聲稱，行會成員湯家驊2004年曾於聚會上自稱被傳媒掌握黑材料，不清楚湯是否因此轉投建制陣營。

上述視頻近日在網上廣泛流傳。《香港01》今午（18日）向湯家驊查詢鄭經翰所言是否屬實，湯強烈否認自己被人掌握黑材料，而「聚會」等私人場合便不置評論。湯又批評，有關言論抹黑他，是對他的攻擊。

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

十一大狀有名你叫，差在係咪插入性性侵

呢排佢去左邊?

淚

香港人嘅最強後盾

可能係法正效應，但佢不斷獻計，仲要係屎橋

啊大律師 人地屈你就告人誹謗啦

全香港都知啦

一件污、兩件穢

被律政司？

二十字總結一世政治生涯

所以，會唔會︰
佢其實係公民黨嘅臥底，中聯辦掌握嘅所謂黑材料，全部都係做戲咁做（辛苦晒十一哥）。目的係取信於中共，然後滲透入政府高層，以不斷出屎橋攪破壞。
好有可能係咁，除非唔係。

全部都係二公子既人

痛腳就痛腳啦黑材料

湯渣自殺就可解脫！

有咩黑材料

要問問知情人士

根據鄭經翰所言，多名資深大律師包括民主黨創黨主席李柱銘、公民黨前主席余若薇、梁家傑及前法律界立法會議員吳靄儀都有出席該次聚會。《香港01》向他們查詢，其中梁回應指不記得事件。

雪廠街發生咩事?

政Whats噏︰傳湯家驊接替鄭若驊任司長 政府捉鼠入米缸

因「放生黎智英，唔告梁振英」而捱轟嘅律政司司長鄭若驊民望長期低迷「墊司底」，今次政府修訂《逃犯條例》，佢亦未有做好解說工作，成為「避政司司長」，撤換鄭嘅聲音不絕。近日有傳政府一旦踢走鄭，曾為公民黨(公文袋)成員，之後轉軚成為建制一員嘅行政會議成員湯家驊或會接任律政司司長一職，如果係真嘅話，政府呢鋪真係捉老鼠入米缸喇。